其實祼祼mon 不知幾正 有没同路人？

睇嘢清楚咗舒服咗 又吾洗較到甘光 間接慳電咗 又冇甘易沾上指纹同灰䴤 不知幾爽

大陸仔

吾你老母 甘你老母

小心D 咪得囉 加咗塊嘢 點都會多咗條邊出泥 唔好睇

已經花曬

泥你老母，你全家俾狗屌

小花我覺得問題不大 又吾吾吾吾吾吾㑹太覺眼果種可以接受 最多放機果時减一舊 買個貼要幾舊都係番到 我裸mon都呢家成年幾 跌過無數次 一D花都無 可能7＋比較耐摔掛

新移民都有AC

吾吾吾吾吾你老母